https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=521

### [10420] 里奈	2003.05.03 SAT 03:27:33　
	
免許取りたての友達の初運転でドライブに行きました。まるで目の見えない海ちゃんの感に頼って乗ってる気分でした…(汗)ホントに帰って来るまで怖かったよぉ～！海ちゃんのほうが信用できるかも！(笑)
結局先週のバンチ見れなかった…。あっという間にコンビニ売りきれてんだもん！もっと仕入れなさいよ！

☆１０４１８　Ｍａｍｉ様
ココにカキコしたことは実現するですって！？
えぇーっと、里奈のイラスト集が完成しますように！億万長者のナイスガイと結婚できますように！１８歳に戻れますように！それからそれから…(永久に続く)
ってゆーか、里奈はなりたくてママしてんじゃないわよ！全然おめでとうじゃないわよ！今月だけの限定なんだから！

☆１０４１７　将人様
今回のはホテル名＆ブティック名が原作見ないとわかんなかった★
将人様のクイズ見るとどうしても原作読みたくなっちゃって、ついつい時間忘れて現実逃避しちゃうんだよね(笑)

☆１０４１５　ｙｏｓｉｋｏ様
だから おめでとうじゃないんだってば(笑)頼まれたからなの！でもきっと店入ったら立派なママに豹変してるんだろうけどね。昔のホステス時代の血が騒ぐわ！暇な時はカウンターの中でマグナムの組み立てに励もうかしら。(場所が場所だけにヤバイ！？)

☆１０４１４　ＴＡＫＡＥＳＨＩ様
ほいほい、Ⅹ-２やってますよ♪でも里奈は攻略本が無いと先に進めない人だから止まってます…(汗)あの主題歌イイよね♪まぁ～ＣＨにはかなわないけどね！

☆１０４１３　圭之助様
せっかく完成したんだから箱から出して飾るとかしてよぉ～！里奈ならリアルに枕の下とかにしまうネ！(笑)カッコよくない？

☆１０４１２　野上唯香様
一応頑張るけど、里奈の店じゃないんで そこんとこよろしく！水商売は高校生じゃ絶対無理だよ！ダメだよ、やりたいとか言いだしちゃ！卒業してからね。歌舞伎町なら遼ちゃんに会えるかもよ(笑)

### [10419] 無言のパンダ	2003.05.03 SAT 03:18:58　
	
こんばんわ★

ＧＷと言えども何の予定もないパンダです☆動物園のパンダのほうがずっと忙しいよな～。

＞里奈さま（４１１）
「里奈ママ」のいるお店には「Ｍで酒豪」の人しか飲ませてもらえないのぉ～？！（笑）『ママ』は飲みすぎないでね！(o^-')b

＞圭之助さま（４１３）
圭之助さまが手先が器用だってことは実証済みだったわね♪でも、せっかくのマグナムが箱に入ったままだなんてもったいないっ！・・・あ、でも時々取り出して鏡の前でポーズなんかとってない？みんな一度はやってるよね♪（いや・・私はそんな・・・）

＞TＡＫＥＳＨＩさま（４１４）
え～！コ○ンの映画観に行くのー？いいな～☆私も行きたいなぁ！行けるかなぁ～？今回は平○くんが大活躍らしいし面白そう♪

＞ｙｏｓｉｋｏさま（４１５）
・・・四川省は寒くはないぞっ！（むしろ暑い）でも、もう蚊にさされるなんて季節を先取りしすぎだよ！(･o･)

＞葵さま（４１６）
ＧＷもお仕事ご苦労さまじゃっ！^(｀ω´ )^ψ
ピーナッツみそというかピーナッツバターみたいなの、おいしそうじゃない？(o^-')b

＞将人さま（４１７）
む、むずいっ！問８以外はカンニング必至だわっ！（｀ε´）

※最近、神谷さんがスマ○マ出演されてたことが話題に出てましたが、いつかわかりませんがまた出演が『予定』されてるそうですよ♪今度はどんなシチュエーションで出られるのか楽しみ！(o^∇^o)ノ

### [10418] Ｍａｍｉ	2003.05.03 SAT 00:34:16　
	
お久しぶりのカキコです。初めての方はじめまして、Ｍａｍｉと申します。よろしくお願いいたします。
陽気のせいか朝、お弁当作ってから２度寝をすると半日終わっている今日この頃・・・。困ったもんです。
今日は寝てなかったので眠いのですが、私は昼夜逆転の気があるのでまだ活動中です。明日は旦那兄弟家族と早朝よりピクニックというのに・・・。
ロムはしていたのですが、カキコの時間が上の理由でありませんでしたぁ。

バラバラレスでーす。
＞葵さま[10402]
　パイソンをお嫁に出したってどこで入手したんですかぁ？
すごーい！主人はなんか名前のわからないマシンガン（連射）、すごく重くてでっかいのを持っているんですけど、どうせ買うならパイソンにしてほしかったよぉー。
やさぐれチームさん、銃撃戦をしないようにね～。

＞里奈さま[10411]
　「里奈ママ」実現おめでとうございます♪こちらもすごいですねぇ。このＢＢＳはカキコしたことが現実化するのでしょうか？
研修お疲れ様でした。私も横浜に３ヶ月滞在したことがありますが最後まで関西弁を貫いてしまいました。根っからのなにわっ子（オバハン）でーす。

＞のっついさま[10403]
　あっ、里奈さまのアドバイスは危険よ。彼女の年齢だからもつのよぉ。くやしいけど私には無理だわ。ってのっついさまもお若いのよね？失礼しやした。

＞たまさま［10409]
　左利きなんですね。私もでーす。私は字を書くのは幼稚園時代矯正されて右です。後そろばんと。でも絵を描くのは左なの～。
冴子さんのは気がつかなかったですねー。
ふふふ。私って両刀だし、できすぎる女かも。（バイセクシュアルちゃいまっせ）

＞ 野上唯香さま[10412]
　とてもいい体験をされましたねー。読んでてヨダレじゅるじゅるでしたわっ。（食い気ばっかり）
後「こもれびの下で」なんて素敵～。いい思い出ですね♪

＞ sweeperさま[10407]
　ばしめまして。私も過去ログで拝見して、きゃ～いいなって思っていました。たまさまもおっしゃってるけどほんとシーンが目に浮かびます。

それにしても皆さん顔文字が上手だぁ！私はＰＣ始めて３年半たつけど一度も使ったことないです。みんな研究しているの！？

長くなってしまってごめんなさい。もっとレスしたかったんですがまた今度～。

### [10417] 将人（元・魔神）	2003.05.02 FRI 21:50:04　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
AH２巻よりのクイズの続きです。
答えは前回のとまとめてGWが終わってからにしますね。

問5：　AH1巻2巻で、GHグラスハート（香瑩）が初めて新宿に来てから
　CH冴羽さんに(喫茶店CEで)出会うまでに服装を替えた（着替えた）
　回数は？
→ブティックを襲った時のコートを着て中の服装があいまいな部分は
　コート姿を1つとして別に数えてます
（コートを脱いだ後、同じ服装なら1回です）

答5-1:４回　答5-2:５回　答5-3:６回　答5-4:７回　答5-5:８回

問6:AH2巻で、李大人(弟)が来て餅山と会った(撃たれた)ホテルは？

答6-1:HOTEL 古城　　　　　　答6-2:SINJUKU WASHINGTON HOTEL
答6-3:SINJUKU GRAND HOTEL　　答6-4:SINJUKU NEW CITY HOTEL
答6-5:SINJUKU PRINCE HOTEL

問7:AH1巻および2巻でグラスハート(香瑩)が服を奪ったブティックは？

答7-1:UNI QLO　答7-2:UNI KURO　答7-3:UNI QURA　答7-4:UNI QURO
答7-5:UNI KURA

問8:香瑩（グラスハート）の血の繋がった本当の実の父親は？

答8-1:李胃弱　答8-2:李堅強　答8-3:李謙徳　答8-4:李賢強　
答8-5:李謙特

答5-1:4  
答5-2:5  
答5-3:6  
答5-4:7  
答5-5:8  

### [10416] 葵	2003.05.02 FRI 21:05:25　
	
　新聞広告の本紹介で「ＸＹＺ」なる本を発見!!!英語が話せるようになるとい、いわゆるハウ・ツーものらしい。しっかしこの３文字を選ぶとは…作者はＣＨファンかっ？！

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［４０８＆４１４］
　おかえりなさい♪やさぐれどもにメゲず、兄妹そろって、しっかりカキコしてね。

＞たまさま［４０９］
　できる女は左利き…たまさまが左利きでなかったら見逃してあげたのに。やっぱりナンセンスだわっ☆テレビで見たけど、子育てが終わったメスあざらしは早々にオスの元へ行くんだって。しかも子供を置いて！あざらしって血も涙もなかったのね…？！（ --）/=====卍卍卍（>_<） 　　

＞無言のパンダさま［４１０］
　「期間限定・柏餅推奨委員会」会長…なんじゃ、そら？！ＧＷ子供の日といったら柏餅でしょう。マダムがお好きなみそ柏ってのは、白餡と西京みそをあわせたみそ餡なんだよ。ひとつお勉強になった？ピーナツみその柏餅…そりゃぁちょっと遠慮したいなぁ…。(>_<;

＞圭之助さま［４１３］
　当然あなたもやさぐれメンバー♪早くマグナムを箱から出さないと、窒息しちゃうよ☆(^^;

　ＧＷも仕事の私にとって、「バンチ」がないのは辛すぎるぅーっ!!!ではでは、連休明けまでサヨウナラ♪ヾ（^-^）ゞ
　
我在报纸广告的书籍介绍中发现了一本名为"XYZ"的书！ 这似乎是一本所谓的"如何"学说英语的书。 作者一定是 CH 的粉丝！

### [10415] yosiko	2003.05.02 FRI 21:02:45　
	
蚊に喰われました・・・早っ！！まだサムいっちゅうに！モミモミ。空気が冷たいな・・・寒くないかい？パンダ姫。

＞パブ・里奈サマ
開店、おめでとう☆ついに本業に返り咲いたのネ！！　３５７マグナム、重い～～うふふ。今日、また持ちに行っちゃった。交通費、往復１５００ＹＥＮかかるけど★うふふ。しかし、よだれ流しながら撃つのはキケンキケン。ちなみに、友人も射撃場で、３５７マグナム撃って、尻餅ついたらしいぞ～

＞千葉のＯＢＡ３サマ
３５７マグナムのモデルを持ってるmy友は、持ってスンナリ動けるように右腕を鍛えることにしたそうな。しかし、その子、既に右腕だけで腕立てできるんだけど・・それでも撃つと体が吹っ飛ぶってのは、・・・リョウちゃん、スゴイ！！

圭之助サマも含め、３５７マグナム持ってる方々（ホンモノでないことを祈る☆）がうらやまし～～～

ではでは。

### [10414] TAKESHI	2003.05.02 FRI 17:59:47　
	
明日からはGWですね。しかし、僕は明日だけ休みで、４・５日は模試があります。あー、忙しい（汗）

＞たま様
お久しぶりです。貴公子だなんて、そんな大げさな（笑）またいろいろ話しましょう。
顔文字お上手ですね！オリジナルですか？

＞無言のパンダ様
お久しぶりです。高３になってから、毎日予習に終われる日々で・・・。大学受験は大変なモンです。
明日はコナンの映画を見に行く予定です。興行ランキング１位だったので、絶対おもしろいでしょうね！

＞里奈様
お久しぶりです。妹は元気ですよ。相変わらずゲームばかりやってますね。
そういえばⅩ－２は買いました？あの主題歌が結構いい曲でした。

＞圭之助様
お久しぶりです。コルトパイソン、僕も持ったことあります。本当に重い！友人が持ってたのは、１２８００円のガス式のヤツです。あれは僕も是非欲しいですね。

### [10413] 圭之助（けーの）	2003.05.02 FRI 16:19:07　
	
ＧＷかぁ～日頃から家にいる圭之助には無縁だわぁ　(>_<)
今週はバンチがないので、長いよぉ…。

＞１０４０２　葵さま
３件もお嫁に出してたんだ。でも里奈さまんとこのコはまだ清い体のまま（おい！？）みたいよ♪って、他はやっぱりやさぐれ…えっ！それって圭之助もやさぐれメンバーに入ってるのぉ！？※△◆

＞１０４０３　Ｒｏｕａｒｋさま
全機種対応ＯＫ、了解です！署名としてＨＮをのせるってのも了解です。

＞１０４０５　千葉のＯＢＡ３さま
菊練り→圭之助はテレビチャンピ○ンの和菓子の時に見ました。味噌入り柏餅？！なに、それ美味しそう～～～☆
マグナムは重いよね。ズッシリきます。でも手にとる度にリョウを感じてしまいますわ☆

＞１０４０６　のっつぃさま
疲れが翌残りだなんて…若いみそらで何いってんですか☆そーゆーセリフは圭之助くらいになったら似合うようになるのよ（笑）

＞１０４０７　ｓｗｅｅｐｅｒさま
うわぁぁああ☆本当に云われると、感激倍増ですね！読みながらサブイボたっちゃいました！甦る…ふたりのデコＣＨＵ～♪

＞１０４０９　たまさま
パイソン３兄弟！あ、あで？？「兄弟」なの？「姉妹」ぢゃなくて ｆ(^_^;) でもホント、パイソンの銃見てるとホレボレしちゃいますよね～♪

＞１０４１０　無言のパンダさま
＞１０４０４　yosikoさま
＞１０４１１　里奈さま
パイソンはいいですよね♪でも確かにデカ重…。リョウの力に改めて感心しました☆そしてプラモですが。はい。圭之助にとっては、あの程度ヘッチャラでした！最初仮組してたらハマってしまって、本組みに突入したのです。最後の最後に１ヵ所誤接着した事に気づきましたが、後の祭り…（大汗）鑑賞には差し支えないので、そのままです。
けど、やはり両親に見つかると何を言われるか、溜まったもんじゃないので完成品はやはり未だ箱の中…です。

＞無言のパンダさま
「リターンズ」ＣＭでリョウの♪もっこり～が聞けるの！？いい情報をありがとうごじゃります！早速聞いてきます (^o^)/

長くて申し訳ない！！最後に　ＴＡＫＥＳＨＩさま！久々で話題に入りにく～いなんていわずに、気軽に入ってきてね！
モチロン、まだこのＢＢＳを見てるだけの方々も。ささいな事でも大丈夫だから（やさしい人ばかりですよ！）気が向いたらドンドンお友達になりましょ～☆
マジ、長いレスでごめんなさい！！

### [10412] 野上唯香	2003.05.02 FRI 13:09:27　
	
先程２泊３日の温泉旅行から帰ってきました。
一日目は雨で茨城県の袋田温泉に一泊しました。観光地で食べた刺身蒟蒻が美味しかったです。ホテルに「こもれ日の下で」というラウンジがあり写真に撮ってきました。温泉は気持ち良く渓流露天風呂に入りました。「ひのき絹潤い石鹸」で洗顔したら肌すべすべになりました(^^)山奥だったので料理はちょっといまいちでした。
二日目は北茨城の磯原温泉に行きました。海側だったので料理は超豪華でした。あん肝、舟盛り、常陸牛のミニステーキ・・・。そして別途注文した「あわびの踊り焼き」は最高でした!(^^)!まず生の大きなアワビを網の上に置いて日本酒とレモンを少々掛けて焼く、するとアワビが踊るんです（笑）暫くしたら裏返します、そしてポン酢に付けて食べたらもう絶品でした(^o^)程良く生の感じがして。この日は日本一の竜神吊り橋も渡りました。

将人様
旅行中メールしていただきありがとうございました。

ちぇり～様
ＭＯＫＫＯＲＩハンターは旅行中かなりやって記録更新しました！！着声が待ち遠しいです。

里奈様
パブのママ頑張って下さい。パブっては高校生は入れないんですか？旅行中携帯にメールしました。
夏に渡すので里奈様に水戸限定キティちゃんのハンカチをお土産に買ってきました☆里奈様キティちゃん好きですか？

我刚刚从3天2夜的温泉旅行回来了。

第一天因为下雨在茨城县的袋田温泉住了一晚。在观光地吃的生鱼片蒟蒻非常美味。酒店里有个叫“在阳光下”的休息室，我去拍了照片。温泉很舒服地泡了溪流露天温泉。用“桧木丝滋润皂”洗脸之后皮肤变得光滑了(^^)因为是深山，料理稍微差一点。
（译注：“在阳光下”是作品《阳光少女》的日文名； ）

第二天去了北茨城的矶原温泉。因为是靠海的，所以料理超豪华。豆沙肝、鱼汤、常陆牛迷你牛排……。另外点的“跳烤鲍鱼”是最棒的!(^ ^) !首先把生的大鲍鱼放在网上，淋上少许日本酒和柠檬烤，这样鲍鱼就会跳起来(笑)，过了一会儿就翻面，然后蘸着醋吃，真是绝品(^o^)，生的感觉很好。这一天还走过了日本第一的龙神吊桥。


### [10411] 里奈	2003.05.02 FRI 02:26:39　
	
ひょんなことから今月だけパブのママ変わりをさせられることになってしまいました…（◎_◎;）
ちょっと前ここで言ってた『里奈ママ』が実現してしまった。でも店はピンクの建物で里奈好みなんだよね。里奈にビシバシ叩かれながら酒を飲みたい方は是非…(笑)

☆１０４０９　老眼のたま様
おほほほほぉ～！『ＣＨのＰＣエンジンソフト』を『ＣＨのＰＣＰエンジェルダスト』と読み間違えたですって？眼精疲労じゃなくて老眼かもよぉ～？(ぷぷぷっ)今ふと思ったんだけど、たま様にエンジェルダストうったら、やっぱ筋肉ムキムキの不滅のアザラシに変貌するわけ？

☆１０４０８　ＴＡＫＥＳＨＩ様
おかえりぃ～！里奈の可愛いペットちゃん♪もちろん、忘れてなんかないわよ！昔あなたが私に送信してくれた兄妹の顔画像を見て淋しい思いにふけっておりました…（泣）妹様も元気してる？マイコちゃんにも、たまには顔出してねって伝えといておくんなまし☆

☆１０４０６　のっつぃ様
疲れが翌日に影響しない方法？飲んで飲んで飲みまくれ！嫌なこと忘れて暴れちゃえぇー！スカッとするわよ！そして翌日は激しい頭痛と全身筋肉痛に襲われて瀕死の状態間違い無し！(全然解決策になってないけど気にしない気にしない！)

☆１０４０４　ｙｏｓｉｋｏ様
３５７マグナムって重いよねぇ～！それに撃った衝撃もハンパじゃない！この前本物を撃った時、マジで体吹っ飛びそうになったもん！それがまた感激で、手のひらにアザができるくらい＆ヨダレたらしながら興奮してたよ(笑)そして あの硝煙の匂い…。薬きょう拾ってクンクン嗅いで『これが遼にしみついてる香りなのね…』って浸ってしまったわ。皆にも体験して欲しいぃー！

☆１０４０２　葵様
そうそう。ＧＷは『Ｇｏｌｄｅｎ Ｗｏｒｋ』の略よ！里奈は そうゆう世間の休みの日に休んだこと無いんだよね☆今年初めて休めるかと思ってたけど…ママ変わりだしねぇー…(汗)
あなた様からお嫁にもらったマグナムは あまりのやさぐれぶりに箱の中でございます。日々、箱を見て楽しんでおります…。もぉー難し過ぎだよ！

☆１０４０１　圭之助様
なんでっ！？なんでそんな簡単に完成させられたの！？里奈なんて一個も組み立てられずに箱見て楽しんでるんだよ！？感だけで組み立てたらバズーカになっちゃいそうで怖い。

☆１０３９９　将人様
おぉ！久し振りのクイズですな！里奈は一応全部わかったかな？(原作みないと曖昧なとこもあるけど…☆)

☆１０３９８　無言のパンダ様
ε（　o･ω･)　←これカワイイィィー！
どっかのやさぐれアザラシなんかより１００倍カワイイよ！

☆１０３９７　千葉のＯＢＡ３様
冴子のサウスポーなシーンって きっとたくさんあったんだろうけど、里奈はやっぱり さゆりさんが出て来たそのシーンなんだよね！普段、銃をどう持ってたかとかまで覚えてなかった☆でも確かナイフ投げる時は右手じゃなかった？？

### [10410] 無言のパンダ	2003.05.01 THU 23:58:07　
	
こんばんわ★

日中は暖かいんだけど朝晩は結構冷える・・・！これがクセモノなんだよねぇ☆

＞将人さま（３９９）
クイズ提供ありがとうございました♪簡単そうに見えて微妙にむずかしい☆特に３番はまるで間違い探しのようだった！(^_^;)

＞圭之助さま（４０１）
ええっ？！例の葵さまや里奈さまが作りたくても作れなくて悶絶したという「マグナム・プラモ」を1日で完成させたですと？！
う～む・・・それは圭之助さまが、たぐいまれな器用者なのか？それとも葵＆里奈チームが、その逆・・・？これ以上の詮索は世界平和のためにやめておこう。v（≧∇≦）v

＞葵さま（４０２）
ココでも「柏餅」を薦めるかっ？！あなたを「期間限定・柏餅推奨委員会」会長に任命しよう！(o^-')b

＞千葉のＯＢＡ３さま（４０５）
みそが入った「柏餅」って、千葉の特産ですか？！まさかピーナッツ味とかもあるんじゃ・・・？でもおいしそー♪っていうか、私は「餅」と名のつくものはすべて好きなもので(^^ゞ

＞のっつぃさま（４０６）
ＰＣエンジン本体はまだ生きていたんですか？！それはラッキー♪でも私のＰＣエンジンも買った当初からなんだか調子悪くて何度か修理に出したけど治らなかったんですよね(T_T)出来れば今の進化したゲーム機でＣＨのゲームをもう一度新しく作って欲しいですね～☆

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま（４０７）
レスありがとうございます！
「危険な名前のカクテル」ＸＹＺか～♪飲んでみたーい！（ちょっとコワイ）そうでした☆きっかけはＫ.Ｈさま！懐かしいです(^^)

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（４０８）
おひさしぶりです♪勉強で忙しかったなんて感心！感心！大丈夫ですよ☆いちのさまも最近復活されたばかりですから♪(^_-)マイコさまも一緒に復活されるとウレシイな♪

※そうそう！「神谷明リターンズ！」の放送中に先週からバンチのＣＭが流れるようになったんですが、これがもう最高ですよ♪リョウちゃんの「もっこり♪もっこり♪もっこり～♪」が聞けるのだっ！

### [10409] たま	2003.05.01 THU 23:57:52　
	
健康増進法？す・・すごい名前。
愛煙家の方々はますます肩身が狭くなりますなぁ。フウー(´ε｀)y-゜゜

＞無言のパンダ様【398】
そうそう。冴子さんの様に？いや！たまさんの様に、「できる女」は左利きなのだよっ！（勿論、右脳を使っているから♪なのかっ？）
これからは天才アザラシと呼んでくれてもよろしくてよ。ほほっ。

＞将人（元・魔神）様【399】
カンニングしようと思ってＡＨ読んだら、ＡＨ読みに熱中してしまって、肝心のカンニングを忘れてしまいました。（笑）
ＡＨもＣＨも読み出すと止まらなくなるのですよねぇ。

＞圭之助（けーの）様【401】
うふふ。パイソンのプラモ３兄弟（笑）の最後の一つは私のところに嫁いできましたよ。コルトパイソンはやっぱカッコイイです。

＞のっつぃ様【406】
将人(元・魔神)様＆里奈様へのレスで「CHのPCエンジンソフト」というのが「CHのPCPエンジェルダスト」に見え、えぇっ？いつの間にそんな話がぁーっ？っと過去までさかのぼって探してしまいましたわ。
はぁ。眼精疲労かなぁ。そういえばまぶたがピクピクしてたなぁ。

＞sweeper様【407】
いやぁーん。私もセリフ引用レスの大ファンなのですよぉー。
sweeper様のセリフって見事に名場面をピンポイントで引用されてて、見るとどのシーンだったか思い出す程ですぅーー。

＞TAKESHI様【408】
ＢＢＳの貴公子よぉー待ってました♪おかえりなさいませぇ♪

### [10408] TAKESHI	2003.05.01 THU 22:44:06　
	
みなさま、お久しぶりです。もう忘れられたかな？最近は忙しくて、なかなか来ることができませんでした。毎日、勉強で大変です。しばらくのブランクがあったので、話題に入りにくいですが、またよろしくお願いしますね！

### [10407] sweeper(こんばんバ～ン！)	2003.05.01 THU 22:30:15　
	
こんばんは。今日から5月ですね。この前仕事で「モータリングスポーツ」(だったかな?間違ってたらごめんね)というビデオを見たのですが、神谷さんがナレーションをしていたのにびっくりしました。ではレスでっす♪

 [レス]
＞圭之助(けーの)様。[10401]
「サンキュー、香(パートナー)･･･」
こちらこそはじめまして。お褒めの言葉&レス有難うございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。過去レスから憧れてましたなんて･･･照れちゃうなぁ。(*^-^*)ではではリクエストのりょうちゃんゼリフです♪今回はマリィーさんの話とセスナの話からでっす。(^o^)

＞無言のパンダ様。[10390]
「XYZか！危険な名前のカクテルだな」
お久しぶりです！レス有難うございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。K.H様とのレスがきっかけで始まったセリフの引用。まさか自分でもここまで続くとは思ってませんでした。たまにBJやタッチが入ってたりして、楽しかったです(笑)最近はマンネリ気味なので原作読み返さなくちゃ。(笑)

＞千葉のOBA3様。[10380]
「香には手を出すな!ミック！」
レス有難うございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。当たり～♪セリフは翔子さんの話(またはセスナの話・(笑))から引用しました。この話私も好きです。膝枕のりょうちゃんは実は寝たふりではないかと思う私です。(^-^)

＞いちの様。[10389]
「PCPエンジェルダストッ！悪魔の薬か！」
レス有難うございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。今回も久々の漢・槙村兄のせりふです。(笑)HPもし開設の際には、ご一報ください。真っ先に行きますので。(笑)

それではこれにて。(^-^)/

### [10406] のっつぃ	2003.05.01 THU 16:55:33　
	
こんにちは、お久しぶりです、のっつぃです。
疲れが翌日に残ってしまうので、なんとか、解消できるようなよい方法を教えていただきたい今日この頃…。
AHについては、近頃本屋に立ち寄る事すらできないので、現在の状況が全くわかりませぬ…。

>将人(元・魔神)様、里奈様
CHのPCエンジンソフトのお話ですが、なんてゆーか、うろ覚えなんで、自信ないんですよ…。海坊主が出てきたのか、海坊主のようなガタイのいい敵キャラが出てきてたのか…。
でも、捨てたと思ってたPCエンジン本体がまだゴミに出されていなかったので、ソフトさえ手に入ればまた遊べるかも…。起動確認はしていないけど…。

>圭之助様
情報ありがとうございます。ひとまず、PCエンジン本体の起動確認をしてみますね～。ソフトはそれから考えてみます…(-_-;

### [10405] 千葉のOBA3	2003.05.01 THU 08:16:20　
	
おはようございます。今日は昨日と打って変わっていいお天気。こいのぼりも元気に泳ぐかな？

１０４０４　　ｙｏｓｉｋｏさま　　私も３５７マグナムのモデルガン持ってますが、やはりデカイ！重い！！でビックリです。りょうちゃんは、あんなに重いのを自分の体の一部の様に扱えるんですねー。

１０４０２　　葵さま　　柏餅は私中味が「みそ」なのが好きで、家族からヒンシュクをかいますが、おいしいと思うんだけどねー。

１０４０１　　圭之助さま　　１０３９８　無言のパンダさま
菊練りって食べ物系でも使うんですかー？わーーー、主婦歴ウン十年で何もしらないワタシ。なんか、楽しそーで、おいしそーなのね！

１０４００（これってキリ番？）　　医龍さま　　お久しぶりです。お元気ですか？今ＡＨは槇ちゃんがらみのオハナシで、あーなってこーなって・・・ってコミック派の方って一度に読むのを楽しみにしてるんですよねー。早く出ませんかね、第7巻。

１０３９９　　将人さま　　ひさびさのクイズ、問題１だけが、ちょっとわかりませんが、後のはＯＫでしたよー！

そうか、今日はバンチのない木曜日だったんだ。（悲）

### [10404] yosiko	2003.04.30 WED 23:28:04　
	
こんばんわ☆
実は今日。友人が「リョウが使ってる357マグナム（モチ、オモチャ）を購入した」ということで、見せてもらいに行きました～～感想は・・・デカイ！！（思っていたよりも）　かっこよい～。・・・と母に報告してたらオロオロしてましたが・・・

＞いちのサマ
不束者？？あら。オヨメに来てくださるのかしら・・・

冴子様がサウスポーという話。・・・全然気が付かなかった・・確かに今、いろんなシーンをあれこれあれこれ思うと、・・・左・左・左。・・皆様の観察眼、おみそおみそｍ（－o－）ｍ
ではでは。おやすみなさい～～☆

### [10403] Rouark	2003.04.30 WED 23:06:20　
	
こんばんは。
携帯電話対応、結構意見が出てきましたね。
mailに署名としてＨＮを載せてしまいますが、
賛成ということでよろしいでしょうか？

---返信---

＞[10401] 圭之助（けーの）さま
＞全ての携帯機種からＯＫ
はい。もちろん、そのつもりでございます。
全キャリア対応(i/ez/j/H"全て対応)
の方針でお願いしてみます。
i/ez/jだけだと、将人（元・魔神）さまが、
来れなくなってしまうので。

明日辺り、mailを出してみようかなと思います。
では失礼しｍス。Ｒｏｕａｒｋでした。

### [10402] 葵（ＧＷは柏餅でも食うか…）	2003.04.30 WED 21:20:52　
	
　ＧＷとは「Ｇｏｌｄｅｎ　Ｗｏｒｋ」なり。私はそう思ふ…。（>_<;

＞ちぇりーさま［３８４］
　はじめまして。ｉバンチ情報ありがとうございます。携帯を持たないという、かなり驚かれる種族の私にとっては、垂涎のカキコでした。やっぱ携帯持たなきゃ情報社会に遅れるってこと…？！（^^;

＞里奈さま［３８８］
　あらら…渋谷でナンパ。新宿だったらリョウだったのにね？！

＞いちのさま［３８９］
　お久しぶり～。奥さまでなく、パートナーですか。でも北条ＦＡＮにとって、「パートナー」といったらその意味は…。（－▽－;

＞千葉のマダムさま［３９７］
　はっはっはっー若者とオバサンの、微妙なラインを行ったり来たりしてる状況です…。（>_<;

＞圭之助さま［４０１］
　そうそう、私がお嫁に出したマグナムプラモは３件。みんな立派なやさぐれモノですよん♪

### [10401] 圭之助（けーの）	2003.04.30 WED 19:38:09　
	
お帰りなさ～い、いちのさま＆里奈さま (^o^)
将人さまのクイズも久々で、やっと活気付いてきましたね☆（でもクイズ、コミックス読み返さないと思い出せないわ☆）

＞３９７　千葉のＯＢＡ３さま
＞３９８　無言のパンダさま
菊練りって、和菓子とかでも練り方に出てきません？確か菊の花みたいな模様で練ってくんじゃなかったっけ。圭之助もそう記憶してます。しかし陶芸って楽しそうですよね。

＞３７２　kinshiさま
海外の恐るべしＳＡＲＳ菌にやられちゃいないかしら？猛威を振るってるだけに心配… (-_-;)

＞３７９、３８３　葵さま
圭之助も見た！…と思ったら最近リニューアルタイプのクーパー（ブラックだったし）でしたわん♪ス○バも、先日ＵＳＪ入り口にあるんですが、初めて入りました～。店員さんが親切で何にしようか迷ってたら「看板だけじゃ、わかりにくいでしょ」って写真付きメニューと見本にカップサイズ４種まで並べて下さいました。素直に嬉しかった♪

＞sweeperさま
はじめましてデス。過去レス見てるときから、憧れてました☆圭之助にもリョウちゃんゼリフで呼びかけしてくらはぁ～い♪

＞３８２　里奈さま
里奈さまも葵さまルートから、持ってるんですよね。パイソンのプラモ。圭之助も葵さまにおねだりしたクチです（笑）そんなに難しかったかなぁ…圭之助は１日で出来ちゃったよん♪（一箇所まちがって接着したけど←おバカ☆）

＞Ｒｏｕａｒｋさま
掲示板の携帯版。圭之助は今の所、パソコンからしか来ないからどっちでもいいといえばいいんだけど（いい加減やね☆ごめんちゃい！）携帯から可能にするなら、それこそｉバンチみたいに機種限定じゃ淋しいし、意味もない気がするから…やるなら全ての携帯機種からＯＫがいいのでは？？

＞３８４　ちぇり～さま
はじめまして！ｉバンチ情報ありがとうございます。Ｊフ○ンなので利用できないのよね (;_;) 圭之助もリョウちゃんに「もっこり～」って携帯から言われてみたいですぅ！

はっ！長くなってしまった！レスできなかった方ごめんなさぁい☆
